
                      El objetivo de una película es entretener y desconectar, (entre otros objetivos...) y Ahora me Ves 2 lo consigue con su magia, ilusionismo y reparto. Si te gusto la primera esta segunda no te defraudará. Habrá más secuelas por lo que se puede ver. (O solo es una ilusión)
        
            